話說係荃灣急屎....真係好辛苦

是咁的 我係荃灣千色等巴士返屋企 點知突然急屎 首先去多層停車場公廁 因大修變化廁(臨時廁所) 第一我因爲職業勞損引致唔踎得 第二化廁啲衛生極度唔精神....所以去德華街公園 又係變化廁 街市果個街市收左檔所以閂左門 最後搵廁所都花左大半個鐘去左橫龍街疴屎 疴個屎都走成兩公里路 疴都疴兩個字 行出去等車又兩個字 等車坐車又冇左三個字 最後疴個屎都佔左我個鳩幾鐘時間🖕🏾

附近咁多商場都揾唔到位痾就底你瀨屎啦

午夜12點.....

你都行左咁遠呢
其實綠楊個廁所係入到去架
下次急屎醒少少

試過喺深水埗急屎未 見到馬桶都唔敢去

去1樓1借廁所

近黃金附近果個公廁去過 試過坐低都疴屎

去體育館

500蚊疴屎.......我不如上的士叫的士佬同我搵廁所

順便出埋火

去川龍街join Go24咪24/7都去得廁所囉

如心廣場1樓個廁所通宵都開
雖然有個牌寫住唔開放
但照入得

作為毒撚 我咁亂入健身中心 一定燒盡雞碎咁多6位數積蓄 然後欠下二三線財仔百萬巨債

有人話如心酒店大堂

咁你12點邊度都難搵架啦

大河道M記咪有

唔撚識字樓豬？

試過，唔入得

用google大撚把公廁啦

鳩衝去仁濟柯啦

一樣咁嘔心

畀個五星級廁所加專人服侍好冇

就係俾谷歌地圖老點左我去咁鳩遠..........眾安街去到橫龍街 羊屋道街尾咁滯

又係喎....
我係老銅都成日衝入聖寶淥醫院

千色匯附近大把公廁啦有街市

搵141 順便沖埋涼洗下個屎忽

依家睇返會唔會搵廁所時間已經夠搭車到返屋企？

千色店，綠楊，荃豐你都唔去

你花左咁多時間

其實夠你忍到返屋企

人地話半夜12點

荃新天地二期戲院個邊個茅廁係24小時

鴨記公廁
唔係話早排岩岩翻新完

千色一期未收架 最少機舖果層一定有
綠楊一樓都未落閘可以去

全港最基公廁之一

依家諗返都幾矛盾....

商場開24？俾阿飄行？👻

有戲院，唔知係咪24, 但午夜場係入得。

下次禁鐘仔借廁所 放低一舊水

因大修變化廁(臨時廁所) 第一我因爲職業勞損引致唔踎得 第二化廁啲衛生極度唔精神..

咩係變化廁同衛生唔精神

架車行緊果陣震兩震隨時會再急啲

熊貓酒店囉

戲院旁邊嗰個2點會落閘
荃新1期反而有1個24

btw你係狗巴員工，去荃灣地鐵站巴士總站借站長室廁所咪得

樓主係咪好多年前試電單車牌同場有個巴打果個？

樓主十二點應該都夠時間，不過千色最近都係醫院。

我咪係官駕年代強制試都肥果個
前年拖頭都考埋啦

黃埔有冇廁所開24